# RepositorioAVTP

Resultados del Ejercicio enviado.
Se utilizo NodeJS con Babel. Por falta de tiempo y practica no puede implementar Chai
Primera vez que realizo codigo con Node, ya que usualmente lo estaba haciendo con JAVA.
Voy a subir el codigo con JAVA para realizar los mismo ejercicios.
Tengo la sensacion que puede estar un poco mas limpio y escalable el codigo. Trate de usar la tecnica "Page Object Pattern"
al momento de crear el framework 

